升番哂啦！無事啦！

跌就半個鐘，升就大大力
入牛入貨無得輸！
股市設計出黎係升唔係跌
美伊大和解！出核彈都會照升得番！

我求下你靜啦

32000 go go go!

拯救世人，唔好比人呃貨！

擺明震倉呀婆都識睇

今日中左阿婆計 起床見到打仗走左少少股票

係時候追貨，all in買牛就買27000牛，有成1200點buffer你估咁易跌到落去咩，跌一跌就已經升番哂唔怕震倉

今晚預計會跌一跌先既，未補裂口反彈就追番啦 ... 唉 ... 好彩走得唔多 ..

傻豬黎既，點會跌？出核彈都唔會跌
今晚中伊大和解一定爆升！
侵侵一定淆底跪低幫伊朗含

要買就買27000牛，有成1000點buffet驚西呀！
再唔係穩陣就26000牛有成2000點守，大戶鐵底26000！

等陣一開市不問價狂掃貨！唔好輸比大戶！等升

有平貨又有特價牛，掃貨呀！

正呀成條上升軌！

最後半個鐘，有貨快入有牛快揸聽日一定升！